# En conclusion

> élargissement vers démarche recherche-action / pédagogies de transformation sociale / pédagogies sociales / collectifs territoriaux transversaux (type badgeons les Pays de la Loire)

>  1 page